# Activitat 1
## Cardinalitat

- Les següents interrelacions són 1:1, 1:N o N:M? (Per aquest exercici considerarem que només 
  volem guardar la informació actual, no tindrem en compte anys anteriors, cursos anteriors o adreces
  anteriors)

1. Cotxes i Matrícules 1:1
2. Cotxes i multes 1:N
3. Productes i fabricants 1:N
4. Clients i venedors 1:N
5. Productes i venedors N:M
6. Productes i factures N:M
7. Productes i clients N:M
8. Productes i TipusProductes 1:N
9.  Clients i TipusClients 1:N
10. Clients i Localitat 1:1
11. Alumnat i CiclesFormatius N:M
12. Alumnat i Assignatures N:M
13. Alumnat i Professorat N:M
14. Alumnat i CentresEducatius N:M
15. Usuaris i missatges de mail enviats 1:N
16. Usuaris i missatges de mail rebuts N:M
17. Pacients i doctors N:M
18. Doctors i especialitats N:M
19. Pacients i proves mèdiques N:M
20. Pacients i centres d'atenció mèdica N:M